\section{Durchführung}
\label{sec:Durchführung}
	\begin{enumerate}
	\item Die Zeitkonstante eines RC-Gliedes durch Beobachtung des Auf oder Entladevorgangs eines Kondensators bestimmt. Dafür wird eine Rechtspannung an einen RC-Kreis angeschlossen und die Kondensatorspannung gemessen.
	\item Es wird die Amplitude der Kondensatorspannung an einem RC-Glied, welches an einem Sinusspannungsgenerator angeschlossen ist, in Abhängigkeit von der Frequenz gemessen.
	\item Es wird die Phasenverschiebung zwischen Generator- und Kondensatorspannung an einem RC-Glied in Abhängigkeit von der Frequenz gemessen. Dafür werden die Spannungen auf einem Oszilloskop dargestellt und mit Hilfe der Differenz der Nulldurchgänge die Zeitliche Verschiebung ermittelt.
	\item Es wird gezeigt, dass ein RC-Kreis unter bestimmten Voraussetzungen als Integrator arbeiten kann.
\end{enumerate}
